明明好多連登仔都話立法會選戰冇撚用，但點解對家緊張35+仲多過我地？

明明某d「連登仔」都話立法會奪權冇撚用，咁對家仲咁擔心d咩？

出得糧都要做啲嘢嘅

大家點睇？

因為....駁唔到

對定認證左啦

唔驚就唔駛出國安法兜底啦
對家如意算盤係九月由港共自己立23條
咁中共就唔需要用國安法攬炒

對家整合既選戰五項對策

擔心我地對立法會無埋信心 建制b隊入唔到去

推

你話 共產黨 會擔心呢班 忠誠反對派

乜你唔知道, 連登仔出名係燈

因為政治人物會失業囉

建制B隊擔心被DQ會連任唔到
索性投票表態 支持港共政府

因為人地驚我地唔夠擔心囉傻閪